\chapter{Softwaredokumentation}
\section{Sicherheitshinweise}
Der \gls{VRM} darf nur mit Erlaubnis vom \gls{ICOM} benutzt werden.
Er ist noch in Prototypphase. Es k\"onnen trotz bestm\"oglicher Pr\"ufung noch Fehler auftreten. Beim Umgang ist gr\"osste Sicherheit und Aufmerksamkeit geboten. Bei Unaufmerksamkeit des Personals kann die Maschine sehr gef\"ahrlich sein. Zuschauer m\"ussen einen Sicherheitsabstand von 1 Meter einhalten. Auf- und Absteigen nur wenn der \gls{VRM} inaktiv ist (sonst Verletzungsgefahr).

\section{Tutorial}
\begin{enumerate}
	\item Spiel \"uber Batch-File starten
	\item Spiel im Single- oder Multiplayer-Modus starten
	\item Der Spieler muss nun geradeaus schauen, bis das Fadenkreuz erscheint
	\item Wenn das Fadenkreuz erscheint, kann man die Bridge starten und den \gls{VRM} aktivieren
	\item Steuerung: Fusspedalen - Rotation um die eigene Achse, Joystick (zwischen den Beinen) - Bewegungen auf horizontaler Ebene, Hebel (linke Hand) - Auf- oder Abw\"artsbewegungen
\end{enumerate}